Whatsapp del唔到聯絡人

我係電話簿度delete咗某位聯絡人, 但whatsapp新增對話度仍然出現相關聯絡人, 點搞?

問呀澤啦

俾返個男朋友人啦

食屎啦屌你老母!

抵你唔識啦傻閪